乍一看，它像一座简单的人行桥，有一个柔和的拱门。 这座瑞士桥证明了重复使用混凝土是可能的Rahul Rao 2021年10月18日 
 EPFL的建筑师和结构工程师、桥梁建造者之一Corentin Fivet说:“就我们所知，把建筑物的墙壁变成人行桥的想法是全新的。” 这座瑞士桥证明了重复使用混凝土是可能的Rahul Rao 2021年10月18日 
 周三，消防官员已确定事发地点为波尔克街，位于约半英里以北，是另一座人行天桥的所在地。 华盛顿特区倒塌的人行桥在被卡车撞到之前状况很差，不符合高度标准。Luz Lazo, Dan Rosenzweig-Ziff 
 在我住的酒店，有一座人行桥与该州最大的非营利性医院桑福德医疗中心(Sanford Medical Center)相连。在酒店大堂里，年轻人不戴口罩，挤在一起，喝着一箱Bud Lights啤酒，兴高采烈地大喊大叫。 《我们这些不会死的人都会辞职》:病人的挤占，供应的减少和失去希望的护士|》作者:J.大卫·麦克斯旺|，2020年12月30日| 
 他想起了其他志愿者猜过的一座人行桥。 揭秘圣基茨|黛布拉·a·克莱因| 2014年6月21日|每日野兽 
 在新与旧的巧妙结合中，MuCEM通过人行桥与附近的17世纪圣让堡相连。 小心,巴黎! 马赛正在崛起|安娜沃森卡尔| 2013年7月23日|每日野兽 
 然后我继续往下走，穿过罗德岛的草地，在牛油果树下，穿过木制人行桥。 道格拉斯·罗杰斯| 2009年12月6日|每日野兽 
 偶尔，在一条狭窄的小溪上，会建起一座脆弱的人行桥。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 他们要去远处的一片草地上扔干草，还得穿过一条湍急的小河，上面有一条细长的木板做成的人行桥。 伟大的米科·帕克·菲尔莫 
 一声低低的汽笛声响起，罗杰斯先生出现在人行桥上。 《哈利·瑞维尔历险记》|阿瑟·托马斯·奎勒-库奇爵士 
 我们不能指望从一座已经有白马的人行桥上跳下去。 潘趣先生的口袋易卜生-大师最著名的一些戏剧合集|F。 Anstey 
 然而，大约两个小时后，命令传来，要从埃特皮尼人行桥过河。 第6营的故事，达勒姆轻步兵|未知